<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><?xml-stylesheet type="text/xml" href="http://localhost:4000/feed.xslt.xml"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.3.0">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2017-03-22T18:15:05+01:00</updated><id>http://localhost:4000//</id><entry><title type="html">Hello</title><link href="http://localhost:4000/2017/03/12/hello.html" rel="alternate" type="text/html" title="Hello" /><published>2017-03-12T00:00:00+01:00</published><updated>2017-03-12T00:00:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/2017/03/12/hello</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2017/03/12/hello.html">&lt;h1 id=&quot;hello&quot;&gt;hello&lt;/h1&gt;</content><summary type="html">hello</summary></entry><entry><title type="html">FBI: Clinton knöpft sich FBI-Boss vor</title><link href="http://localhost:4000/jekyll/update/2016/10/28/helloworld.html" rel="alternate" type="text/html" title="FBI: Clinton knöpft sich FBI-Boss vor" /><published>2016-10-28T02:41:13+02:00</published><updated>2016-10-28T02:41:13+02:00</updated><id>http://localhost:4000/jekyll/update/2016/10/28/helloworld</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jekyll/update/2016/10/28/helloworld.html">&lt;p&gt;Hillary Clinton hat das jüngste Vorgehen von FBI-Chef James Comey in der E-Mail-Affäre als “zutiefst besorgniserregend” kritisiert. So kurz vor der Wahl öffentlich zu machen, dass die Bundespolizei neu gefundene E-Mails aus ihrer Zeit als Außenministerin untersuche, sei “merkwürdig” und ein in seiner Art “bisher einmaliges” Vorkommnis, sagte die demokratische Präsidentschaftskandidatin in Daytona Beach im Bundesstaat Florida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sie forderte Comey auf, alle Informationen im Zusammenhang mit den neuen Untersuchungen auf den Tisch zu legen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der FBI-Chef - selbst Republikaner - hatte in einem Brief an führende Kongressmitglieder mitgeteilt, dass im Zuge einer anderen Ermittlung weitere E-Mails aufgetaucht seien, die vertrauliche Inhalte enthalten könnten. Entdeckt wurden diese Mails laut “New York Times”, als das FBI Geräte der Clinton-Vertrauten Huma Abedin und deren Noch-Ehemannes Anthony Weiner untersuchte. Es werde nun geprüft, ob dies für Clintons Fall eine maßgebliche Rolle spiele.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mit dem Gang an die Öffentlichkeit brach Comey nicht nur mit der langjährigen Praxis des FBI, Schritte zu vermeiden, die den Ausgang der Wahl beeinflussen könnten. Er widersetzte sich auch seiner Vorgesetzten, der Justizministerin Loretta Lynch.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trump: “Größter Skandal seit Watergate”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Donald Trump nutzte die neuen Entwicklungen in der E-Mail-Affäre für scharfe Attacken gegen seine Rivalin. In einer Rede in Colorado warf er ihr vor, durch und durch korrupt zu sein und eigene finanzielle Interessen über das Wohl der Nation zu stellen. Im Fall eines Wahlsieges “würde sie das Oval Office so rasch zum Verkauf anbieten, dass euch schwindelig würde”, rief der Präsidentschaftskandidat unter dem Jubel seiner Anhänger.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Clinton habe gelogen und betrogen, um ihr eigenes kriminelles Verhalten zu vertuschen und “euch und eure Kinder in Gefahr gebracht”, fuhr Trump fort. “Sie ist schuldig, schuldig, schuldig.” Die E-Mail-Affäre sei der größte politische Skandal seit Watergate.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tatsächlich ist über die neu entdeckten Mails nichts bekannt, was für Clinton strafrechtliche Folgen haben könnte. Im Gegenteil: Die Mails stammen allem Anschein nach nicht von ihr und wurden auch nicht auf ihrem umstrittenen privaten Server gefunden. Dennoch hat der Fall so kurz vor der Wahl enormes politisches Gewicht, er dürfte Clinton eindeutig schaden.&lt;/p&gt;</content><summary type="html">Hillary Clinton hat das jüngste Vorgehen von FBI-Chef James Comey in der E-Mail-Affäre als “zutiefst besorgniserregend” kritisiert. So kurz vor der Wahl öffentlich zu machen, dass die Bundespolizei neu gefundene E-Mails aus ihrer Zeit als Außenministerin untersuche, sei “merkwürdig” und ein in seiner Art “bisher einmaliges” Vorkommnis, sagte die demokratische Präsidentschaftskandidatin in Daytona Beach im Bundesstaat Florida.</summary></entry><entry><title type="html">Welcome to Jekyll!</title><link href="http://localhost:4000/jekyll/update/2016/10/28/welcome-to-jekyll.html" rel="alternate" type="text/html" title="Welcome to Jekyll!" /><published>2016-10-28T02:41:13+02:00</published><updated>2016-10-28T02:41:13+02:00</updated><id>http://localhost:4000/jekyll/update/2016/10/28/welcome-to-jekyll</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jekyll/update/2016/10/28/welcome-to-jekyll.html">&lt;p&gt;You’ll find this post in your &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;_posts&lt;/code&gt; directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;jekyll serve&lt;/code&gt;, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;To add new posts, simply add a file in the &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;_posts&lt;/code&gt; directory that follows the convention &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;YYYY-MM-DD-name-of-post.ext&lt;/code&gt; and includes the necessary front matter. Take a look at the source for this post to get an idea about how it works.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jekyll also offers powerful support for code snippets:&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre&gt;&lt;code class=&quot;language-ruby&quot; data-lang=&quot;ruby&quot;&gt;&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;def&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;nf&quot;&gt;print_hi&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;name&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;)&lt;/span&gt;
  &lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;puts&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;s2&quot;&gt;&quot;Hi, &lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;si&quot;&gt;#{&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;name&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;si&quot;&gt;}&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;s2&quot;&gt;&quot;&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;end&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;n&quot;&gt;print_hi&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;s1&quot;&gt;'Tom'&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;)&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;c1&quot;&gt;#=&amp;gt; prints 'Hi, Tom' to STDOUT.&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Check out the &lt;a href=&quot;http://jekyllrb.com/docs/home&quot;&gt;Jekyll docs&lt;/a&gt; for more info on how to get the most out of Jekyll. File all bugs/feature requests at &lt;a href=&quot;https://github.com/jekyll/jekyll&quot;&gt;Jekyll’s GitHub repo&lt;/a&gt;. If you have questions, you can ask them on &lt;a href=&quot;https://talk.jekyllrb.com/&quot;&gt;Jekyll Talk&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content><summary type="html">You’ll find this post in your _posts directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run jekyll serve, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.</summary></entry></feed>
